大家聽到中國國歌有無一種好老尷既感覺？

特別係唔止得音樂唱埋歌詞個陣，聽到覺得好尷尬， 覺得成首歌都係呃人，愈聽愈覺得中國好廢不如收埋唔好獻醜，好驚d外國人會當左自己係chinese

無。無感覺。鄰國既語言

中國風既曲幾好聽
我唔會盲反囉

好暴力 不竟是野蠻民族

我淨係聽到想喊 難聽到喊

中國國歌係中國風咩

中國國歌係用西洋作曲方法同用西方樂器配器
唔識唔好衝出黎柒, 唔該

唔係盲反，係講緊你聽到嘅時候切實嘅感覺，同埋聽埋啲歌詞有啲乜嘢感受

無感覺。正如聽到其他不知名國家既國歌一樣

一聽到心繫家國頭幾句旁白
即刻轉台

唔好踢爆隻五毛啦

好似係抄馬賽曲的，雷頌德咁改下D音

睇下邊個中國囉,中華民國就冇呢種感覺！！！

有種柒味極濃既感覺，吹到自己個江山打返黎咁

實情就係偷

通菜牛肉

以前聽校歌都好老尶

綠帽嘅感覺

大聲叫向國民革命軍第二百師致敬

好易唱

頂 就係呢種感覺

聽其他覺國家國歌例如英美會覺得好正wo, 覺得人地好澎湃, 好國結, 起不人地正視歷史, 慢慢一步一步行到今日既成就

學校週會播匪歌(仲要係耶教學校)
我會低頭祝願中共早日倒台

成隻歌充滿暴力充滿仇恨
超越人類文明道德底線
應該宣揚以愛驅逐仇恨
光明驅逐黑暗
又咩血肉長城又咩冒著敵人的炮火前進
真恐佈
仲有做奴隸咪做奴隸囉
老百姓就係nobody
安定繁榮壓倒一切呀
人人平等係呃9人架
你睇下蔡若蓮同劉曉波係咪平等？
晚晚聽3次《義勇軍進行曲》真係搞到我有暴力傾向

點解晚晚要聽三次咁慘